[求救] 自己砌機砌左幾個月關機後自動重新開機

小弟我早排自己係8月砌左第一部自己砌既電腦

但係唔知幾時 我係windows禁左關機之後 部機會自動reboot

要關左火牛個掣先得, 但之後開番都仲係咁樣

所以試埋開箱再插過啲電源線, 以為fix到啦

但WORK左一排，又打回原型。 呢個情況試左幾次

好似有個cycle咁無限loop

會唔會係關超頻事? 定本身啲硬件出事?

本人使用 EVGA 600w 80+ Bronze牛

i5 6600k, Gigabyte Z170 G1-Gaming 3

同我部舊機一樣, 又係激+弊, H55M

巴打你點ＦＩＸ？